啲廢老係我個信箱偷口罩

屌！我琴日見到區議員派口罩落每戶個信箱到，但係因為冇帶鎖匙所以冇開信箱。今日開信箱嗰陣唔撚見咗個口罩。成棟樓大部分都係廢老住。係我個信箱入面偷口罩嘅廢老祝佢中肺炎死

報警，之前有人拎咗人哋信箱份報紙都好似告入咗

係咪你屋企人攞咗冇同你講呀

我屋企人好少開信箱

你用完d口罩包番好放信箱等佢偷

咁下次整同屋企人夾定個個都唔好開信箱
吐篤痰落口罩度包好引啲仆街偷